點解唔試下豬嘴呢？

買1set12個濾罐連嘴都平過依家啲不明來歷嘅口罩啦......

擺返屋企 污糟過西

口罩目前產能係唔夠現時每日嘅消耗量架，仲要好多都來歷不明同湖北造。

嘴同罐你起碼有全球大廠造先啦。

有片教你清潔架，每日花多少少時間清潔總好過每日落街排隊啦

認同pish

存貨會戴

已經用緊

存貨用哂會戴3200

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

防護性仲好過n95

已有

你頭髮痴得仲多

依家啲炒價上撚到一千蚊，面罩都買到啦

3200裝唔到p100啵清

除晒衫褲先好入屋呀，污糟西。

用緊咩罐

見過有人帶行街

琴日戴住去買野
聽到後面有幾條友瘋狂恥笑
話咩 等比黑警打撚死啦

考慮下7744

小學雞?
其實有乜咁好笑

睇樣

好麻煩

唔係笑佢個罩 笑佢個樣

其實一個瀘罐用到幾耐?

多謝你